防身術 - 棍襲擊

希望幫到大家

如果想睇多d 係 Youtube search "Defense against stick"